其實咩學派都好，自律最重要

認同請讚好👍

即係sh要sh 廿年以上

收唔收返之前話熊市提早完左?

我收返